藍絲grp尋人

有無人知佢係乜水

我都有，係尖咀港景峰出面係甘叫支持警察。一家人，住港景峰，

住

司令來喎

好似自己人來

仲有尖咀籃絲大叫，加油警察。

呢個叫天水圍司令

有屌過警察 同觀察警察動靜

自己人來好似

藍絲屋企人send 嚟

雖然唔知咩事 不過信佢自己人
見過佢係咁屌警察